[美劇]芝加哥警局, 消防, 醫院, 大家鍾意睇邊部?

我鍾意睇消防多D
好佩服制作人可以將D紀錄部隊拍劇而又互相串連

消防＞醫院
差人就無睇

用人人追緊CFD ， 但成日死種睇唔到

用人人追緊CFD，一開始無聊先搵野睇，睇睇下又唔差喎好似 ， 但成日死種睇唔到

試下呢三個網

全追
pd 有時好悶
覺得med已經扒左pd頭
fire 一定最好睇
太有connection

呢3套如果跟timeline睇點排?

係咪由cf s1開始睇起?跟住s幾開始睇cpd?

推

黎緊仲有部芝加哥正義, 真係乜撚政府部門都有
期待芝加哥食環, 海關

3月頭開始播

fire最好睇，但睇官方FB, D 美國觀眾已經屌話唔好睇，個個角色輪住俾人搞

應該拍返多D救火救人。

Chief Boden 好型
Sylvie 好正
Kelly 老左好多
Gabrie
Matt

Med 都有睇，唔錯。

Dr. Latham 煩到呢
Dr. Mannings, 佢應該同jeff 定will 一齊？

拍到變公廁

做個行
鍾意睇醫院

Dr. Rhodes 好正

芝加哥議員，真人show

今集好睇, 一個工廠大火串連晒咁多部
建議由芝加哥消防S5 EP15 > 芝加哥警局S4 EP16 >芝加哥法院S1 EP01睇

未睇過，有興趣睇
應該邊套開始睇？

今集one Chicago結論：唔好得罪it毒撚 條友真係好變態